有冇人覺得大picture係咁

777係英國插係香港嘅間諜
目的係令中共玩完
佢先知香港庫房係回歸一半左右已經無錢
搞條咁嘅嘢加送中港融合
就算通唔通過，佢都已經履行到佢使命
如通過，美國會取消關係法，中共冇得再用香港搵錢，經濟差有內憂
唔通過，等同中國態度放軟，反動個批會搞事，又有內憂風險
中國無論點都係死，佢一定拉埋香港一齊死
香港點都係要犧牲
李+x呢啲insider，早幾年已經知道發生咩事
趁刁維尼上台有借口咁慢慢撤資

一開始就無可能 你估英國好得閒

冇呀 咪再痴人說夢話開埋啲垃圾post

英國自己都唔撚掂

反動

唔排除你條on9仔啱

佢一定係間碟 快d話比國安知 等佢地拉佢返去打靶